是日借屍還魂靚午餐 至尊靚扒-即煎美國安格斯肉眼扒（7oz) 黑椒牛肉燒汁 配 脆著皇

老闆

好似幾正

老細

有冇加價？
灰口灰面落單收錢嗰個阿姐仲喺唔喺度？

好撚大塊

無
但呢個餐貴d 58-5蚊
唔知邊個阿姐

有無menu

貴

咁抵食？

食評呢

見你個標題咁貼比正評 聽日就負皮返

好正
油脂香好足
唔老
好味

食左定延未

印老闆

肉眼正啲定係定仔個c眼正啲

50蚊有扒食

53蚊

去左邊度開餐廳

去右邊

咁大塊

忍唔住要俾正皮

是 後面仲有少少係摺埋咗
攤開差唔多成個狗兜咁大

打手非中立

無
但中間帶少少紅
似係七成

邊度可以食到d咁c伏既餐

係百里香壽終正寢之地

百里香復活左？

百里香已壽終正寢

呢個ok

是

好似好正
有無得揀幾成熟???

應該無
叫個陣佢都無問我幾成

正過以前百里香

百里香有冇堅守政治中立

仲係百里香？

百里香已壽終正寢
BBQ已借屍還魂

求地址

原地復活

有無加價...睇落好似好薄咁...

hi 印巴

安安

Gchi

有無表態？

無表態call食環

是咪六成熟

不知

垃圾老闆

非

呢個堅好食
夠juicy又足料
自己買都差唔多價錢

無做啦
呢個阿姐次次都記得我黎食

是 好香好正

嗰個邊度灰口灰面
不知幾好笑容

不過呢幾次食都少左好多人
熱潮已冷卻

咁咪好唔駛排餐死

有d係唔知佢穢土轉生
以為真係壽終正寢

琴日食先聽到幾個ol講話「原來係改名 個廚仲係一樣」

熱潮冷卻係因為你呢排唔開post咋

我又無咁大影響力

改左做咩名?

幾正

唔知
同舊收銀姐姐反面掛

老實講係
對我呢d打工仔要晒時間排隊真係算數
之前太多人要等太耐
有一排真係無食過

今日無出post既？